啱啱放榜考到5科合格讀乜野好

5科合格，包括中英數都有E，其他科F
不過英文我係考Syllabus B 都合格

對fashion有冇興趣呢?
召喚想讀fashion嘅同學仔!!!

Cu engine 15分入到